覺唔覺apple應該要整返個Eyes ID?

而家戴哂口罩又用唔到face id
不如用對眼黎解鎖啦

on9
人地就係希望你少d 除口罩,
減少感染機會
我唸到你真係中左肺炎,
你就會意識apple 幾細心保護你健康

唔明

+1

Up乜9

食開白汁雞皇飯？

其實佢出返touch id 已經夠

full screen 咪研發mon touch id解鎖

佢咁有錢d update都咁慢

要唔要百事

中意有粒制多d.

好地地人地出全屏又學人

教主又唔會返生，無計

百事有可樂

即係叫你唔好再理個face id 當佢無咗
回歸石器時代入密碼囉

好似d an機咁背後指紋鎖已經ok

背後指紋鎖有個問題, 就係放枱面或者掛手機架果陣要反轉

所以mon 底係最好, an機都有, 但未完善

face touch 雙修

屏下指紋最好

開關掣變成側邊按鍵之後大咗咁多，built-in 埋Touch-ID都得啦！

下次有致命病毒係經皮膚傳染, 個個要戴手套防毒, 咪又係有人屌 Touch ID 廢

超級渴望有full screen touch ID，試想像求其按個"確認"掣都scan一次指紋，唔會咁易俾外人搞自己部電話

eyeD

有冇 CeyeID

或者聲紋解鎖